林祖舜：若你串柒我BAN你好公道

就快唔記得佢係邊個

高登係咪得返依4條友?

ok

牙蛆已經痴撚咗線

高登hit左廿年果陣就不思進取
散場就出黎r 存在感
廢老joe

樂壇新人

淪落到做小丑

係wo diu
仲有牙joe呢個人

回家了

好大個官威

有力同TL一戰

好老尷

好正 支持牙祖

混音混咗去邊

黃宗澤式唱腔